好掛住2016年嘅連登

改名無日數、字眼限制
開post無時限
emoji任用
個個高質會員有獨立思考

最尾個點
仲有我

Pish

2016年我都未出世

對我冇影響